偉倫今期真係出名 st.john幾時搞單大野🤔

Hku班hall膠呢？
種大麻
jj打面
滴蠟
手足口病
Blacky
火警
偷情跳窗

而家舍監仲殺老婆
下一單會係乜

樓豬 下一單到你

係就快
群P

我之前個warden
好人嚟

你確定?

估唔到professor咁高學歷都有咁黑暗既一面

最多一時火遮眼姐
同埋好大機會另有內情

想殺一個人容乜易呀，睇你有冇人性落唔落到手啫

殺一個人其實唔係真係咁易

陳文敏單嘢佢都企佢同學生果邊

肯定有人殺完佢老婆再偷偷地收係佢office
而佢幾日都唔覺啦
大學生

又關大唔大學生事？人地都係講番自己對佢平時既觀感姐

Hall tour 包唔包鬼故tour？ detective game?
依家ocamp未完 d差人上門查案
D人以為係 detective game

一時火遮眼就可以殺人 巴打你係咪呃緊自己呀

因為個觀感所以無視客觀事實，話好大機會另有內情
你話有機會都話

希望係

係

認識佢嘅人好容易比感性嘅一面遮埋理性嘅思維
大學生就唔可以有主觀感覺？依家係我查案？
小學生